夠鐘秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

留名

肯蒲頭啦咩

樓豬幫我簽個名ok?

唔得

清走數wor

不嬲moon緊

你型過我咁多

啱ar

有人同我站在同一陣線 好感動
多謝樓主

掛住我個ex 分開差唔多9個月了

揾佢

食s

無啦啦點樣搵佢

散咗兩年仲好掛住佢

Hi

巴打你又係？

冇佢contact咩
是但問下d嘢咪得lor

我都係

做咩ar

有啊 係咪是但問下佢近況

當然得啦

你好嗎

[/quote][/quote]

[/quote][/quote]
邊個都用得

有請樓豬回應下

佢冇揾番你？

今晚開唔開心牙

無

幾時教我打波
真心想學

咩料

差左你

巴打做what

算啦
佢真係想走你都阻唔到

實係咁

認真

好唔開心

點解呀

自己整嘅野畀人抄左

咁鬼衰
有冇踢爆佢

外賣大家樂四寶飯比狗食？

未食過

佢話冇 但已經畀我見過三次佢整嘅野同我嘅野有9成似

狗黎
咁點解佢會抄到你d嘢

我整手工野係網上賣

咁依d真係好難避到

屌你老母又肚痛

日日發夢都係佢
一年了

點解成日有秒回嘅post

廢青日常

咁你係唔係

係

搞到我都覺得自己成個廢青咁

上得嚟有邊個唔係

我成日覺得連登好多勁人

做廢青幾好

你地啲名咁熟口面嘅

做過番唔到轉頭

之前做左2個月
好爽 日日都訓到好晏

係咪腸胃炎ar
去睇醫生啦
唔好要人擔心ok?

揾多d嘢俾自己做
逼自己唔好再諗起佢

樓豬只配做樹lone

你咁晏起身
仲好意思學人開秒回post

好攰ar ma

琴晚做咩黎

咩都冇做

琴晚發夢 見到眼淚

真的嗎？

真的

夢見我.......我在做甚麼

夢見你......炒我牌

你知道了 我想問你tg

真的嗎

yesssss 念念不忘 必有迴響

pmed

琴日發左啲好奇怪嘅夢
同上次嘅夢係連續

我都試過

美夢就話連續姐
惡夢不了

我都想係美夢

尋晚我都係

通常美夢好快唔記得
惡夢就記憶猶新

點奇怪

發左咩夢

上次俾佢強姦完
今次再姦過
仲同我講一次生2次熟唔緊要
但可唔可以換個靚仔俾我

邊個強姦你

講你都唔識架啦
阿叔黎

比靚仔強姦都開心啲

我有夢過靚仔
最親密只去到拖手仔

屌，我發果個係睇到條女俾阿叔強姦

好似試過夢到靚仔
之後一齊去船p
之後

你做咩偷睇我個夢

你2個
咁鐘仔你咪見到

啲靚仔無我份架
就算夢到同靚仔訓埋一張床，都係純訓覺
最多拖下手就完

咪撚講
個畫面好核突

不要說了

回家了？

我都係試過1-2次

益左你口廿

飛機狗

hi

馬馬

抱住我

夢啊

我連發夢都係睇緊佢ig story

夢中 只有匆匆一瞥

你唔係？

請事實

駁唔刀？

唔想出嚟比你笑牙

我先係俾人恥笑嗰個

你咁charm

有無人知過完數張通知書個備考係咪姐係參考號碼

dllm又笑

個號碼有用㗎咩

咩黎

巴打你運動型wo

就快贏錢

我唔知 佢叫我打參考號碼我唔知要打咩 9打左好似打錯左

唔明

人地咁講我咁聽-.-

真 我都係聽你講

真 冇講大話

嘩

秒

ok

Ok

辣殺

禾系
吹？

不過場波唔悶

其實可以介紹下比你

哇

傷針

why

推

你唔唱歌

幾千天狀況好嗎 最近忙碌嗎？

唱情歌

Sing

留低tg沒

@carheadison9son

遠在我的眼前？

我喜歡方大同個version多d

kitty gor

Love u

唔撚使瞓？

琴日六點半起身
今日八點

爽

瞓鳥
聽日開始番工

咪又係on99 hea住過

番歸鳥

Mk

咁都mk
肥婆點解要咁睇我

咁夜翻仲唔mk!?

同fd睇完波傾下計傾下心事姐

做咩你咁夜都唔瞓ar
好唔健康ga

叫我？

唔見你同我傾

番早原來咁辛苦

你飛機
不了

moon哂po

飛機9抵la

唔洗番工咩

你似唔使番工

番緊啦

番住秒
肯定係大粒嘢

細粒到冇人想理

幾時帶我做

應該難d

今日又放假

跟我放假

Sor lor
跟下都唔比

講到你冇飛機過

可能想陪你

真冇

上次同車頭食先比你放完

屌，我都冇應承去

勁 冇應承去

你地即日約=.=
我果陣都食飽啦

-.-

睇左醫生喇

冇事ar ma

都係唔舒服

咁有冇食藥ar
其實睇左係咩事

胃炎

肯定係平時食無定時/食得太過唔健康
平時食多d南瓜/蘋果/紅蘿蔔
依d補胃ga

都說了

終於收工
搬撚到仆街

做倉？

執書
腰都斷

好pay?

50

-.-好彩冇做

你又想in?

廢青

好似好普遍
次次胃唔舒服
個醫生都係咁講

做吓無壞嘅

咁你加油啦

可能有機會識到女仔呢

都係 所以加油

個個戰鬥格

你介仲快啦

中意邊類型

正喎

嘩 mk妹咁
係咪低胸返工

大份過我

好嘢留俾手足

果然係好兄弟

知唔知咩係戰鬥格

我所認識嘅戰鬥格係低胸小背心
可能同你有代溝

可能係

88

屎就有得我食

平時無痛咁耐

係咪食左難消化嘅野
我好鐘意食麻薯個類

依排胃口都唔好 無點食野
但真係估唔到個胃廢到十幾個鐘都未消化到西瓜

好耐無食餐好喇

因為你無食其他野
唔食野 會頭暈架

我呢幾日都出街食

塵埃bb係咪識中醫野

識少少
再detail要問fd

今日朝早一食野就嘔

食完d藥都食翻到d野

好煩呀屌 依幾月身體廢到一個點 唔撚知係黑仔定點 成撚日睇醫生

教我養生

我呢幾日都食屎

唔知你平時咩生活習慣wor

如果唔係病得好嚴重
我都唔會睇醫生
對上個次睇醫生 係因為出唔到聲
醫療話我聲帶發炎

成日食 要用好多錢

依幾日食清淡d
食d粥同少食多餐
依腸胃炎唔好食太刺激ge嘢
仲有要早d瞓，你日日都咁夜瞓，胃功能差晒

你都好夜訓喎

想知食乜會對胃好d 見你頭先有講d
煎炸辛辣野知要戒既

做咩咁留意禾

補胃可以食南瓜/蘋果/紅蘿蔔/淮山/菠菜/香蕉同桂圓，平時可以飲d乳酸菌ge嘢飲
如果冇腸胃炎就可以飲牛奶，但依家就唔好飲啦，同埋腸胃炎記得忌飲茶同碳酸飲品

暖男

你頭先同我講既
好多都唔鐘意食

覺得心跳得好大力 even根本坐係到 無郁過

幾時有講
其實食多d高纖維ge嘢就得

飲得太多咖啡因ge嘢？

#218
睇黎你都要補腦

無呀依排都無飲

係咪仲會心痛feel

講多左d其他嘢啦
早G唔同你講

突然唔飲係會咁

唔係心痛個隻

講笑

之前翻工成撚日飲 又食無定時

我有時都會feel到心跳得好大力 卜卜聲
但我明明就咁坐/訓係到

feel到個心好唔舒服咁跳ge感覺
跟住一時跳得慢一時跳得慢，keep住心跳好亂咁

你個身體唔慣
飲番少少應該冇嘢

關撚事咩

你真係信？

我有時都會咁

信小小咁啦
有時真係會好黑仔

我都係想做個正常人姐

柒到唔想出街

星之？

星佢老

約我

又係我

你太靚仔 不了

又集體放負

咪玩

睇咗你相

認錯人

你型

青青

係時候蒲頭

=.=

絕鳥

似你

毒撚

我都係牙

be fd ok?

一直當緊你係fd
原來一直會錯意

禾錯了

？

jm9

佢唔g禾地hehe

have fd zi

沒

咩樹

佢笑鳩我地毒撚冇朋友

都係你醒目

紙仔第一個

對你感到失望了

正仆街

禾不嬲醒

做朋友就=hehe

Join?

你同鐘=真點hehe

叻仔

Be fd before

佢2個

我有問題想問

唔想再幫佢扮基追女仔了

Ask

係咪每間都有自己診所加牙醫？

點解d人話大學有藥拎？

不用扮

5g...

個診所好平姐
不過藥應該唔多款

咁抵

班人為咗張假紙姐

有乜用？

走堂囉
遲咗去test/exam咪去睇之後先可以補考

宜家男定女

絲

關你x事

dllm又踩場

我連自己個場係邊都唔g

路過

燥撚左

做what

俾人辣興左

橙，禾幫你屌佢

個ex冇啦啦搵我

揾你做咩先

同我傾番計

好

你睇下有on9仔呀

屌咪撚理佢啦

唔準咁mean

做咩唔瞓ar

Bye

冇理到全撚部以讀不回

要同你傾計arma

Quote his name only

男人話忙 揾都唔揾係咪正常

發下脾氣姐 小事

忙完會搵你咖啦

希望係
但今次牽涉埋屋企人

準備瞓

唔啱wor

咁大獲
哄下冇事嘅我估

咁早

真係忙ge話咪正常
如果有交待就更好

幾日都冇揾
同人snap chat先順手sd一張俾我咁大把

男朋友？

健康之鬼

冇咗依個人咁直頭

唔俾

傻未好？

係呀 就3年
唔知仲以為分咗手

笑咗thx

咁你打定輸數啦

陪我

冇傻過

陪著你嘔

想打交牙

幾時打波
認真問

讓你3拳

一生一世也不分

你貢大隻
起碼讓十拳啦

試下主動搵下佢 關心下佢
噓寒問暖下 比返多啲溫暖嘅感覺佢

真

No
一生一世玩賓周

我肥仔讓3拳都驚冇命

佢只會話返工好多嘢做 忙大壓力
叫我唔好煩 早啲抖
講完我就冇再揾佢

佢返緊咩類型嘅工

你運動型

邊條仆街老屈

正苦工 地盤方面
返一至五大部分時間坐office

佢地個個都咁講

唔好破壞禾首歌

禮拜六日都好忙？

應該好hea

Hea又點 咪又係消失人間

無論幾忙
都應該要抽時間陪你

bye

拜浮雲哥

你多d揾佢
睇下佢會唔會覆得密d

浮雲狗only

\l/

好靈

單機 得自己講野
講完又唔應
咁....有咩意思

佢有抽時間
不過係同人去酒吧睇世界盃
4年先一次狗衝去睇我明 睇完同fd吹水我都明
分返一秒時間俾我都好呀大佬
佢冇

揾到新仔？

no 但即刻有人約

應我約沒

冇波睇嘅日子 都唔陪你？

俾佢屌返轉頭嫌煩就有
然後又消失人間

女神

食女王！

想睇佢點兜

男神？

no

佢啲女多到 維園都放唔曬

冇呀 忙喎 大壓力

屌

完啦

藉口

agger

食完甜品

溜冰？

自私食
唔like u了

攰啦

肥4

好肚餓

瞓啦望

下次together lo

吹咩

陰公豬

仲想有下次

講咩

唔quote啦太長
同佢講分手 佢都係叫我早啲抖啦 話太夜
我當依個人冇存在過算

係比你地屈到攰

請我食檸檬

有ex

read

咁仲算拍拖？
神交多啲

覆佢:吹你老母

佢知你講悔氣說話
叫你唔好亂諗嘢姐

勁

嘩屌
佢預左會分手咁

頭也不回

認真一問
親戚60歲生日飯
我係咪應該要買禮物

收，你自私食唔叫我

哩到得我冇

糖糖有仔

正

扮

扮乜

過來人表示
再辛苦都繼續等落去
失去咗就後悔都冇用
真係後悔到而家

送金豬牌

唔準咁惡

咁小氣架

要

老豆老母會買㗎啦
你年紀差咁多送嘢好怪

屌想訓
屌要搶飛
屌訓唔著

This is my style

咁你都後悔了好耐

有過去

19 moment?

生日wo

過來人表示拖落去更加辛苦

由就grad拍到依兩年岀咗社會 真係好大改變
成日覺得自已俾太多壓力佢先會咁 所以做乜都好小心 由佢
結果發現原來人地根本wfc

送什麼好

得你先係咁

唔得架咩

返早 但未想訓

個個都過來人
我屌哂你地老母

我覺得2老唔會買

NO
食屎啦 濕鳩！！！！！！！！！！！！！！！

我窮

Why meeee

咁送紙豬牌

60歲好難諗送咩

會唔會太放縱佢 先變成咁

有得揀我寧願繼續辛苦落去

紙豬

幾時先係盡頭 連一秒時間都唔分唔到岀嚟俾我

中秋又未到
真係唔知買咩好

金豬唔係結婚送架咩

幾點

糖糖收過

唯有希望佢會變

係
2手空空去 好似唔係咁好

你毒到冇去過飲？

3年姐

你想辛苦 唔代表人地會陪你

唔G

返幾點？

咁我又覺得 拍拖都需要有自已空間
每個人都有壓力有秘密
開心過下一日 唔掂到底線隻眼開隻眼閉咪算
冇諗過會咁...

你直接去a1咪得lor

諗到了！壽桃！

me likeeeeee

你仲後生

心意既野 無所謂啦

總有一日會頂唔順

Can i fk9 u??

一齊去下旅行得唔得

俾錢only

依家都想放棄

唔好9up啦

但都唔好做講分個個
真係會後悔

我第一下諗到蓮蓉包

唔準咁mean ga

no wayyyyy

冇時間理我仲去得咩旅行

你搵到新女就冇事啦

壽桃型蛋糕

逆來順受

唔識整蛋糕

咁諗清楚先啦
俾個時間自己慢慢諗
到時再決定
好過一時衝動之後先黎後悔

2日1夜 澳門都得掛.....
一齊開心下

唔會後悔

熟嘅話海味個啲？
花膠海參之類 老人家好冧依類

俾少少建設性好冇

完！

Easy

都熟嘅

Waaaaa

60應該會擺酒

我一定會失敗

我都想 不過冇可能
依家就係處於敵不動 我也不動mode
心死撚咗真係由得佢算

幾時整俾我食

嗨

...只係話唔做講分個個

做咩唔訓呀你 三點啦

希望你頂得住

等你

你勁

其實係去酒樓食飯
擺2-3圍

失敗乃成功之老母親

關咩事...

你60個陣

唔信

Hello

拖左半年

擺酒嘅話 依啲拎得岀手 靚靚仔仔老人家又開心
海味禮盒冇死嘅

比人飛 感覺好啲？
如果係女比帽你呢

肯陪我到60咁好

依家信啦

痴線 點忍到半年

有冇人聽過你好嗎

都係ge
同埋都唔算好貴

我都唔知

點解返早都可以唔訓

你飛人咖咩

聽日要買 後日食飯

花菇都係個搶手item
包裝一下搞掂

因為有你

周杰倫？

我講果個黎

聽日去睇下先
唔知返工附近有冇

無可能

唔係，洪卓立果個

無 唔鐘意佢

唔識揀靚唔靚

唔信算了

唔係死左咩

冇呀，冇啦啦諗返起首歌，原來冇人聽過

點解唔講到我信為止

唔鐘意佢同死左兩回事黎個喎

只係唔想有講完即刻有後悔嘅感覺
帽咗係第二回事喎
帽就冇得傾啦

邊個牙

余x堂 樓x 大x 連鎖應該都有
實在冇禮盒用絲帶綁個蝴蝶結

車頭喺唔喺度

咁希望你早日出池

Thanks

不過 我諗我買咩 佢都會好開心ga

因為我知道你咩性格

我都唔識 買親都係一盒盒

唔好再後悔啦

講你都唔識啦

應該瞓左

算，都唔係自己食
求其執盒算

講完可能識

世界好撚細

但你唔會識佢

weak

晚安

nite青青

Okok-.-

morning

浮雲哥哥

咁早起身

咪介紹咗肥葉你識

你俾咗錢未

skd sick ng sick non jupas?

dog meat yummy

屌好嬲

Why

個書倉俾狗什

做*

你咪係lor

Quit 好彩冇去。。。

笑4

ng sick

唔準咁ga

我dllm

Ok唔笑了

惡死

對付mk唔使留手

證據

點睇都係你mk啦

mk就唔會俾人恰啦

得你恰我

吃了18件雞

收工去做尖

木女

誰 誣衊我有很多問題 還未成熟 像細路仔

典牙

叫春

請秒覆

喊未

正皮

must

Not yet

食飯未ar

未

我再也不會傷心

快d去食啦
唔準餓親

唔想郁

做咩朝早流流叫春ar
同me講ok?

都要去食ga
食少少啦
唔食一陣你又胃痛ga la

無呀都係個d野 前路茫茫

唔緊要啦
仲有大把時間
慢慢揾啦
我仲係廢精一個
我都揾唔到前路
我唔知以後會點ga
依家鐘意做咩咪做咩lor
至少我覺得開心咪得lor

依家都唔開心呀 廢到無輪 日日都唔知要點過
你話俾我聽去邊好呀

我講左你係咪會做先

Yes

聽日早d起身食早餐
跟住落街跑步
跑完有時間就睇下書

至於晏晝要做d咩我聽日先話你知

咁今日呢

依家去睇戲先
dllm我都想睇呀

有咩戲好睇

唔G呀
不如你去到先揀啦

毒撚唔夠膽自己睇戲。。

驚閪咩
我夠毒啦，我都未撚驚過

U偽毒 我真毒

我邊度偽ar

咁又話我講你做

你太唔了解廢青了

算
我都係唔出聲啦

連塵b都嫌我煩了

你都唔聽我講

可愛

食乜好

海南雞飯

收了

好攰

辛苦你了

你揾工未

包養

rich

但要變性 痛

帶我去秦國

go 搵女女

快，去睇人妖

me就是

J呢

接駁手術

想睇

17cm

企起身186cm
瞓低17cm

我不能增高

拉筋

帶我做尖

你得唔得ga

唔貪心 170

dllm我都想180啦

我都想有180 咁我就可以有女朋友

又同我爭女
我幾時先出到pool

你有紙

我冇女

紙大把女啦
你大把仔啦
我咩都冇呀

唔要仔
我要女
你有毒撚朋友

鬼叫我毒咩

Lm

拜浮雲哥 有女

屎屎

佢浮雲狗

佢好靈 次次拜完就有

爛桃花如ooo不要也罷

成日收禮物

鐘哥 浮雲哥求你哋賜好桃花

原來你唔記得左

我冇

咩

無野了

拜了

同求

知咩事

食完女啦

邊有得食牙
比你搶曬啦

又屈

真 好開心

樓下d阿伯捉棋捉到打交報驚

傷心 買左條裙翻屋企著發覺著到好撚肥

減肥

教我

你咁fit

肥仔

你屈先-.-

second

mk car head? cowing girls?

ys

15x cm 7xkg 人生已完

我都好肥

有仔都人生已完 我呢啲咪

佢話要我肥到欣宜咁 痴膠花

你同浮雲狗一齊囉

男神

我無佢咁大波

聽朝早d起身去跑步or其他帶氧運動
at least半個鐘
一個星期最少三日
食少d殿粉質
慢慢節食，特別係夜晚可以食少d
少食多餐，戒糖減卡路里

重撚過我

唔想晒黑 仲要依排日9日肚痛

神經病做咩潛左咁耐水

屌你呀

有幾

溝禾

我依家一到6點後就唔食野 過左一個幾星期瘦左3kg

都差唔多ga la

理 係理呀！

做人痛苦真多

去尖room跑步機啦

樓豬係

我都係65咋

你一食番就反彈

會唔會俾人恥笑架

所以冇食野了

差唔多姐
答我未

變到成日都冇乜胃口 食野就想嘔

得我唔係

因為你話我瘋狂叫春

鬼得閒理你咩

真，媾死女

原來係男神黎

會餓死ga
你慢慢減量仲好
可以縮埋胃但唔傷胃

厭食？

餓到胃口細左

講下姐
我又冇嫌棄你

可能因為呢排冇乜心情

明明就有

真•柒頭

圖呢

但你夜晚會餓得好辛苦
個胃會好唔舒服
遲下好易胃酸倒流

做what ar

暫時都ok

冇呀
咪亂諗啦

病呀

柒到唔敢影

又要叫下春

俾我睇下！

咁短時間梗係冇嘢啦
遲下有事先理仲衰

想瘦多5kg

咩事ar
有冇睇醫生ar
食左藥未ar

ok, 叫

睇左食左啦

太柒，不了

依家幾重先

U join邊間？

精神科？

快啲啦

49

發燒呀

我通常去康文做
窮JJ

唔俾ar

俾啦

屌你講到好重咁

真係好重

咁依家好番未呀

好似退左

神經病！

因為我矮

係咪好多阿伯

49算標準啦

幾高

今日早d瞓好冇

151

今日訓左好耐

大力d

男人老狗151

150以上叫正常啦

如果我係男人應該會打算重新投胎

唔係

你唔見我成日返工咩

有無靚仔

咁我去投胎了

d藥無睡意咩

高過你

咁咪有＄

咪臭係

訓到頭痛

間中有
通常晏晝5-6點多

永別

你幾高

串

邊間

洗晒

屌死你牙

慢走

你唔係空肚食藥呀

挽留

食左啲餅

食多少少嘢啦
d藥削胃削得好勁ga

我想食m記

我目標係43

151.5

go eat

Y蝦我

0.5

做運動啦柒頭

肥呀

快去

既然有人挽留，我免為其難留喺度

食！

唔食野去跑步

你哈我仙

減番咩得lor

咁你都係走啦，咁難為你

咁易咩屌

邊有

冇力ga

有，咪臭係我

講笑啫，唔使咁認真

跑到暈

認真L

冇血糖ar ma

夜神月係幾型

訓唔到

我想問你地啲男仔多數鍾意咩類型既女仔

要我陪？

個個唔同ga wor

唔洗

咁算

49kg以上

狗公到

驚驚

屌呀

我睇左喇

識play

我覺得好搞笑
係咁爆粗

佢驚到仆街

你唔夠？

啲男仔成日話咩有肉地好呀個啲全部呃人

減緊肥

正路啦
你試下去d鬼屋探險都驚啦
去過一次堅係驚

我唔會去囉

鄰家女孩最殺食

細細聲都嚇餐飽

不過佢都幾夠薑

屌，好想繼續睇
但驚發惡夢

減你老母
男仔不知幾想個女朋友肥肥白白
開開心心大大啖咁食好閪

又要驚又要睇

on9,係女朋友先想佢咁咋

我成日俾人話我肥

我成日都係咁
驚得黎想睇
唔睇覺得唔安樂

咁快啲睇埋佢

baby fat果d咪ok lor

我唔知我個啲係乜

陪我睇

肥

成世做肥婆了

mean撚到

快

好想瘦到43

陪你減
我都減緊

狗也不屌

咁都mean

太瘦啦

幾高幾重呀

仆街啦你

45？？

又學到嘢

182 65 同 金城武有7成似

176 65

差唔多啦

182？

繼續屈

諗住減幾多

我減體脂
輕多3kg仲好

除咗我其他都係

me真柒頭